[計劃]聽日點遍地開花

大家係咪應該諗定聽日點係繼續遍地開花

發夢夢到星期六日日頭都會多人，可以好好利用

可以繼續分幾路

繼續留狗總起碼可以封住一埋人係入面

禮賓府夜晚去會好d? 因為林奠係入面 成晚可以唱聖詩佢聽

夢過入境處星期六都有開好慘架d員工

早d 講 等唔同人可以揀近自己既地方爬山

Push

或者組睇樓團

推多下